2018先買Mac book air是否不智？

想買部MacBook Air返學用
希望巴打們比少少意見我

諗唔到理由要買air

係，macbook 又輕又方便，諗唔到理由買air

應該又係冇錢又想買MAC機

由前年至上2個星期一路都猶豫緊
15" MBP / 13" MBP / 13" MBA
15" MBP 又太貴
13" MBP 又想要大D MON
13" MBA 夠平但係性能真心差D，因為想用多幾年都無問題

跟住決定左買15"MBP 係差未比錢
個SALES 問點解要買15" 咁貴，佢自己做freelance 畫畫都未用得著
我話其實係普通用，佢係咁話MPA 其實已經夠用 又有晒USB 果D 位唔洗再買adapter
之前有巴打話用耐左MBA 就會後悔點解唔買MBP

我仲用緊12年MBPro

咁你買咗咩

我覺得MBP13 with touch bar 真係啱啱好，有4個USB C port，重量可以接受（15就重），性能冇嘢好講，隻SSD快到

2018 年仲要睇Air 個粒粒mon，不如省翻啲錢啦

最後買左 13" MBP TOUCH BAR
唔要TB 不如真係要 12"MB算
個SALES 有叫我買MBA, 唔知係咪因為貨尾想清貨
但MBA唔考慮，又唔係特別輕，真係要平既就唔會買MACBOOK
依家開心使用中，琴日買左adapter
遲下拆左舊電腦個hd出黎用

真心今年都仲推你買mba個d 全部都係鬼
抵玩首推 ntb 13 MacBook pro
輕就 macbook 12 效能其實都唔係想像中咁差

個sales 仲係咁話MBA 又唔洗買adapter 又平成皮野（本身想買MBP15" TB) 個鍵盤又好打過新果啲 又有13吋
但係真係唔吸引...

學生用ntb 最好，粒電真係好耐用

利申2016 mbp ntb

其實今年會唔會出新MBP
想等佢出先買

我都等緊 不過好似未有風聲

一定唔係apple store
似比人水緊你清舊貨
上水US Black Friday 大把平mba

只有夠唔夠用，新舊只不過是一個數字

係豐澤買啊
我地都覺得係想哄我清舊貨
要平我買翻新機/叫細佬用大學PLAN 買都得啦
所以都無聽佢講

唔知點解佢咁倒米, 本身係打算買18K果部15"MBP TB
佢係咁話果部太勁用唔著
雖然我真係普通家用姐, 但係佢SUGGEST 我買7K MPA
佢地唔洗跑數架咩

遲d 8th gen cpu upgrade
你依家買姐係幫人清舊貨

MVP 13 2017好有問題，bt去mm，tocuhpad果啲會lag，再用wifi做hotspots係會斷bt headphone，我建議等下

MBP autocorrect左去MVP

清貨型號公司會落重incentive 比佢地跑

bluetooth 去magic mouse??
我依家用緊佢送果隻普通藍芽MOUSE
不過有見人講TYPE C 插左ADAPTER 後WIFI 唔穩定

你唔介意我買我既畀你 2013年買 冇穿冇爛
我覺得冇人要既野 諗唔到有人要買新既

係呀，我bug report左佢地話搞馬，睇怕下部都未必ok